文宣建議，必須為機場個兩隻鬼「正名」

應該要正名，去除兩隻間諜表面職業下的「偽裝」

不要說❎：內地輔警丶環球時報記者
試著說✅：中國執法人員、中共情報機關

推到文宣組同記者見到唔該

啱呀，煲大呢啲料

721

811

好多人未知佢唔可以係香港做野

推

Push

佢哋係身在胡邦心在港嘅朋友
今次係落嚟同不存在的外國勢力大台交換情報
打佢嘅兄弟只係夾埋做戲保護線人
唔好咁大聲畀人知呀

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

中共特務

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意遊行同係條街道打遊擊戰
813冷處理啦大佬 重提做咩
818遊行完如果唔轉入機場我諗呢場運動可以行番回頭路

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊